有冇係外國讀書既朋友仔同我一樣 覺得係香港讀書班友好低賤?

出得外國讀書
首先家底有咩咁上下先
基本上大部分外國撚 都有錢過 香港讀書既
所以唔洗講了
講學識
外國U>香港D U 其實唔洗講
即係我唔係話香港D人係廢D
而係客觀事實大家應該要清楚囉
講圈子
係外國群埋晒班鬼仔 番到黎搖身一變做ABC
你地班LOCAL仔?
仲係到聽DEAR JANE咋 我地已經日日JUSTIN BEBIER
雖然呢個現實有少少殘忍
不過香港讀U低賤D真係現實黎...
就好似大部分香港人都會覺得係台灣讀U D人低賤D咁...

威啦威啦

睇邊間啦
你G5 ivy league
咪睇我地唔起囉
我地心服口服喎
拜埋你又點話

利申一大

仲係到聽DEAR JANE咋 我地已經日日JUSTIN BEBIER

點解你哋上邊啲留言仲覺得佢係認真

HKU都敢講出黎....
我OU都未出聲啦

咩係dear jane同 justin bieber？係咪名牌衫？

OU G5黎㗎嘛
oxford

曲線？

唔覺，番到黎都係做狗

屋企錢又唔係我既，即使入我袋都唔知幾多年後既事

淨係覺得好撚熱